發夢周公話地鐵塞左道門 就要幾十分鐘先整到 好麻煩 唔好俾人咁做

想問周公講得啱唔啱？

地鐵呑吐量咁大 咁做會唔會勁過成車人一齊撘車返工？

利申 咁做好唔啱 見到一定要阻止

夾門你唔痛架咩
-----

呢個係來自一班鐵膠嘅呼籲
搭車要摸清楚緊急設備 免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩